有無人食完譚仔之後會頭痛？

次次食完譚仔碗米線都頭痛同好口渴
我知味精實痛，但頭痛真係唔掂，係咪落左d咩野？
有無人一樣？洗唔洗報食環

上次食完返寫字樓肚痾

我次次食完都要睇醫生，唔知對d咩敏感

新移民阿姐加左料

你仆街啦

通常都肚屙

肚痛就會

落左蠱

肚痾

咁你咪唔好撚食囉
咁撚犯賤食開屎

M血

妹廁識元 趕畫刀魷香陰

次次食完都肚屙

經過今次，我發誓以後都唔去食啦屌
寧願做毒撚一個自己食m記算

譚仔牙姐咳咗嘢落去啫 矛事嘅

加撚左啲武肺口水絲

次次食完都胃漲

兩間都係垃圾
做乜鳩